抗爭運動未解決就撞正沙士回歸

呢鑊仲唔嚇撚死班投資者？

係咁吹經濟嚴峻過沙士

如願已償啦

又比機會黃色經濟圈發揮

全世界唔準用豬嘴,我街都唔撚落